3米3頻頻出聲明,咩事？

好似好大獲,有無苦主post